"Ik ben blij dat hij houdt van me," zei ze, gewoon.
"En Lilias," zei Trafford.
"Je moet me vertellen je geheim van winnende alle harten Esmeralda."
Ze lachte.
"Het moet hun probleem," zei ze, inderdaad zo naïef om.
